// 1.Переделать класс ТАК чтобы он соответствовал ТОМУ как его используют когда создают объект в 'app.js' (конструктор?) done
// 2.Добиться наполнения массива ЦЕЛЫМИ РАЗНЫМИ числами в указанном кол-ве (10 - Значений) done
// 3.Ответить на вопрос - зачем эта строка кода randomInts.includes( n ) ? undefined : randomInts.push( n ) ? Verificarea daca sunt valori apoi inserarea in array
// 4.Дописать код в 'app.js' так чтобы в консоль были выведены все значения done la iesire 10 valori in array
// 5.Как вы думаете, при каком значение n цикл остановится? и как это предотвратить (почему не всегда 10 чисел)?  daca n este in randomInts[] atunci e undefined in caz contrar se inscrie valoarea noua?
// 6.Откройте код в дебаггере и добавьте в "watch" такую инструкцию чтобы "словить" момент когда цикл остановится - ПОСЛЕ выполнения п. 5 !!!
// 7.Исправьте код цикла так чтобы в массив всегда накапливалось 10 чисел

// let randomInts = [] 
// randomInts.push( Math.floor (function( ???, ??? ){
//  const provider = new require('./provider.js').RandomDataProvider( 0, 100 ) 
//  ??? 
//  return ???
// }) )
// randomInts.forEach( ??? )   ????????????????????????????????

// const RandomDataProvider  = require('./provider.js')


// // TEST CONFIGURATION
// let nTests = 1000 // number of tests
// const SIZE = 10   // number of values to be found in the array
// const MIN  = 0    // min value
// const MAX  = 100  // max value


// // testing loop
// for(let testN = 1; testN <= nTests; testN++ )
// {

//   let rdp = new RandomDataProvider( MIN, MAX ) 

//   let randomInts = [] 
//   let n
//   while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != SIZE ) {
//      randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( n )
//   }
  
//   // testing the result
//   if(randomInts.length != SIZE ) {
//     console.error(`Test No: ${testN} failed, REASON: ${SIZE} != ${randomInts.length}`)
//   }
  
// }


break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:11
Watchers:
PS D:\NODEJSCOURCE\LESSON7\HW2> node inspect app.js
< Debugger listenin
< g on ws://127.0.0.1:9229/a0eefb11-c354-4056-8e26-5f3ce379551c
< For help, see: https://nodejs.org/en/docs/inspector
< Debugger attached.
Break on start in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:1
> 1 const RandomDataProvider  = require('./provider.js');
  2 const rdp = new RandomDataProvider( 0, 100 );
  3
debug> watch('n')
debug> watch('randomInts')
debug>
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:1
Watchers:
  0: n = undefined
  1: randomInts = undefined
  2: randomInts = undefined

> 1 const RandomDataProvider  = require('./provider.js');
  2 const rdp = new RandomDataProvider( 0, 100 );
  3
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:2
Watchers:
  0: n = undefined
  1: randomInts = undefined
  2: randomInts = undefined

  1 const RandomDataProvider  = require('./provider.js');
> 2 const rdp = new RandomDataProvider( 0, 100 );
  3
  4 let randomInts = [];
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:4
Watchers:
  0: n = undefined
  1: randomInts = undefined
  2: randomInts = undefined

  2 const rdp = new RandomDataProvider( 0, 100 );
  3
> 4 let randomInts = [];
  5 let n;
  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:5
Watchers:
  0: n = undefined
  1: randomInts = [  ]
  2: randomInts = [  ]

  3
  4 let randomInts = [];
> 5 let n;
  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
  7    debugger
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:6
Watchers:
  0: n = undefined
  1: randomInts = [  ]
  2: randomInts = [  ]

  4 let randomInts = [];
  5 let n;
> 6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
  7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:7
Watchers:
  0: n = 23.138379814602207
  1: randomInts = [  ]
  2: randomInts = [  ]

  5 let n;
  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
> 7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
  9    console.log(randomInts.includes( n ) );
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:8
Watchers:
  0: n = 23.138379814602207
  1: randomInts = [  ]
  2: randomInts = [  ]

  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
  7    debugger
> 8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
  9    console.log(randomInts.includes( n ) );
 10 }
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:9
Watchers:
  0: n = 23.138379814602207
  1: randomInts = [ 23 ]
  2: randomInts = [ 23 ]

  7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
> 9    console.log(randomInts.includes( n ) );
 10 }
 11 console.log(randomInts)
debug> next
< false
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:6
Watchers:
  0: n = 23.138379814602207
  1: randomInts = [ 23 ]
  2: randomInts = [ 23 ]

  4 let randomInts = [];
  5 let n;
> 6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
  7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:7
Watchers:
  0: n = 41.419669134337965
  1: randomInts = [ 23 ]
  2: randomInts = [ 23 ]

  5 let n;
  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
> 7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
  9    console.log(randomInts.includes( n ) );
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:8
Watchers:
  0: n = 41.419669134337965
  1: randomInts = [ 23 ]
  2: randomInts = [ 23 ]

  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
  7    debugger
> 8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
  9    console.log(randomInts.includes( n ) );
 10 }
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:9
Watchers:
  0: n = 41.419669134337965
  1: randomInts = [ 23, 41 ]
  2: randomInts = [ 23, 41 ]

  7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
> 9    console.log(randomInts.includes( n ) );
 10 }
 11 console.log(randomInts)
debug> next
< false
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:6
Watchers:
  0: n = 41.419669134337965
  1: randomInts = [ 23, 41 ]
  2: randomInts = [ 23, 41 ]

  4 let randomInts = [];
  5 let n;
> 6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
  7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:7
Watchers:
  0: n = 57.99489510360185
  1: randomInts = [ 23, 41 ]
  2: randomInts = [ 23, 41 ]

  5 let n;
  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
> 7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
  9    console.log(randomInts.includes( n ) );
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:8
Watchers:
  0: n = 57.99489510360185
  1: randomInts = [ 23, 41 ]
  2: randomInts = [ 23, 41 ]

  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
  7    debugger
> 8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
  9    console.log(randomInts.includes( n ) );
 10 }
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:9
Watchers:
  0: n = 57.99489510360185
  1: randomInts = [ 23, 41, 57 ]
  2: randomInts = [ 23, 41, 57 ]

  7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
> 9    console.log(randomInts.includes( n ) );
 10 }
 11 console.log(randomInts)
debug> next
< false
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:6
Watchers:
  0: n = 57.99489510360185
  1: randomInts = [ 23, 41, 57 ]
  2: randomInts = [ 23, 41, 57 ]

  4 let randomInts = [];
  5 let n;
> 6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
  7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:7
Watchers:
  0: n = 40.71325327444535
  1: randomInts = [ 23, 41, 57 ]
  2: randomInts = [ 23, 41, 57 ]

  5 let n;
  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
> 7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
  9    console.log(randomInts.includes( n ) );
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:8
Watchers:
  0: n = 40.71325327444535
  1: randomInts = [ 23, 41, 57 ]
  2: randomInts = [ 23, 41, 57 ]

  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
  7    debugger
> 8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
  9    console.log(randomInts.includes( n ) );
 10 }
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:9
Watchers:
  0: n = 40.71325327444535
  1: randomInts = [ 23, 41, 57, 40 ]
  2: randomInts = [ 23, 41, 57, 40 ]

  7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
> 9    console.log(randomInts.includes( n ) );
 10 }
 11 console.log(randomInts)
debug> next
< false
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:6
Watchers:
  0: n = 40.71325327444535
  1: randomInts = [ 23, 41, 57, 40 ]
  2: randomInts = [ 23, 41, 57, 40 ]

  4 let randomInts = [];
  5 let n;
> 6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
  7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:7
Watchers:
  0: n = 4.417292523167027
  1: randomInts = [ 23, 41, 57, 40 ]
  2: randomInts = [ 23, 41, 57, 40 ]

  5 let n;
  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
> 7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
  9    console.log(randomInts.includes( n ) );
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:8
Watchers:
  0: n = 4.417292523167027
  1: randomInts = [ 23, 41, 57, 40 ]
  2: randomInts = [ 23, 41, 57, 40 ]

  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
  7    debugger
> 8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
  9    console.log(randomInts.includes( n ) );
 10 }
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:9
Watchers:
  0: n = 4.417292523167027
  1: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4 ]
  2: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4 ]

  7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
> 9    console.log(randomInts.includes( n ) );
 10 }
 11 console.log(randomInts)
debug> next
< false
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:6
Watchers:
  0: n = 4.417292523167027
  1: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4 ]
  2: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4 ]

  4 let randomInts = [];
  5 let n;
> 6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
  7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:7
Watchers:
  0: n = 15.942472538201757
  1: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4 ]
  2: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4 ]

  5 let n;
  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
> 7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
  9    console.log(randomInts.includes( n ) );
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:8
Watchers:
  0: n = 15.942472538201757
  1: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4 ]
  2: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4 ]

  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
  7    debugger
> 8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
  9    console.log(randomInts.includes( n ) );
 10 }
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:9
Watchers:
  0: n = 15.942472538201757
  1: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15 ]
  2: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15 ]

  7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
> 9    console.log(randomInts.includes( n ) );
 10 }
 11 console.log(randomInts)
debug> next
< false
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:6
Watchers:
  0: n = 15.942472538201757
  1: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15 ]
  2: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15 ]

  4 let randomInts = [];
  5 let n;
> 6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
  7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:7
Watchers:
  0: n = 11.913013262171424
  1: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15 ]
  2: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15 ]

  5 let n;
  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
> 7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
  9    console.log(randomInts.includes( n ) );
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:8
Watchers:
  0: n = 11.913013262171424
  1: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15 ]
  2: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15 ]

  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
  7    debugger
> 8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
  9    console.log(randomInts.includes( n ) );
 10 }
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:9
Watchers:
  0: n = 11.913013262171424
  1: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11 ]
  2: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11 ]

  7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
> 9    console.log(randomInts.includes( n ) );
 10 }
 11 console.log(randomInts)
debug> next
< false
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:6
Watchers:
  0: n = 11.913013262171424
  1: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11 ]
  2: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11 ]

  4 let randomInts = [];
  5 let n;
> 6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
  7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:7
Watchers:
  0: n = 16.07988225509176
  1: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11 ]
  2: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11 ]

  5 let n;
  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
> 7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
  9    console.log(randomInts.includes( n ) );
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:8
Watchers:
  0: n = 16.07988225509176
  1: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11 ]
  2: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11 ]

  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
  7    debugger
> 8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
  9    console.log(randomInts.includes( n ) );
 10 }
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:9
Watchers:
  0: n = 16.07988225509176
  1: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11,
      16 ]
  2: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11,
      16 ]

  7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
> 9    console.log(randomInts.includes( n ) );
 10 }
 11 console.log(randomInts)
debug> next
< false
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:6
Watchers:
  0: n = 16.07988225509176
  1: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11,
      16 ]
  2: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11,
      16 ]

  4 let randomInts = [];
  5 let n;
> 6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
  7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:7
Watchers:
  0: n = 86.85513482662024
  1: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11,
      16 ]
  2: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11,
      16 ]

  5 let n;
  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
> 7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
  9    console.log(randomInts.includes( n ) );
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:8
Watchers:
  0: n = 86.85513482662024
  1: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11,
      16 ]
  2: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11,
      16 ]

  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
  7    debugger
> 8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
  9    console.log(randomInts.includes( n ) );
 10 }
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:9
Watchers:
  0: n = 86.85513482662024
  1: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11,
      16,
      86 ]
  2: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11,
      16,
      86 ]

  7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
> 9    console.log(randomInts.includes( n ) );
 10 }
 11 console.log(randomInts)
debug> next
< false
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:6
Watchers:
  0: n = 86.85513482662024
  1: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11,
      16,
      86 ]
  2: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11,
      16,
      86 ]

  4 let randomInts = [];
  5 let n;
> 6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
  7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:7
Watchers:
  0: n = 25.604125121007048
  1: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11,
      16,
      86 ]
  2: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11,
      16,
      86 ]

  5 let n;
  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
> 7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
  9    console.log(randomInts.includes( n ) );
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:8
Watchers:
  0: n = 25.604125121007048
  1: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11,
      16,
      86 ]
  2: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11,
      16,
      86 ]

  6 while( (n = rdp.next()) && randomInts.length != 10 ) {
  7    debugger
> 8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
  9    console.log(randomInts.includes( n ) );
 10 }
debug> next
break in file:///D:/NODEJSCOURCE/LESSON7/HW2/app.js:9
Watchers:
  0: n = 25.604125121007048
  1: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11,
      16,
      86,
      25 ]
  2: randomInts =
    [ 23,
      41,
      57,
      40,
      4,
      15,
      11,
      16,
      86,
      25 ]

  7    debugger
  8    randomInts.includes( n ) ? undefined :  randomInts.push( Math.floor(n) )
> 9    console.log(randomInts.includes( n ) );
 10 }
 11 console.log(randomInts)